const questionsStarsMedium = [
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral O?',
        correctAnswer: '25000K ou plus',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral O"sont des Étoiles bleues de la séquence principale, Géantes bleues, Supergéantes bleues. Leur couleur relative au soleil est Bleu et leur température de surface est de 25 000 K ou plus,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral A?',
        correctAnswer: '7500-10000K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral A"sont des Étoiles blanches de la séquence principale, Supergéantes blanches. Leur couleur relative au soleil est Bleu très clair et leur température de surface est de 7 500-10 000 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral F?',
        correctAnswer: '6000-7500K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral F"sont des Étoiles jaune-blanc de la séquence principale, Supergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Blanc bleu et leur température de surface est de 6 000-7 500 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral G?',
        correctAnswer: '5000-6000K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral G"sont des Étoiles jaunes de la séquence principale, Supergéantes jaunes, Hypergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Blanc et leur température de surface est de 5 000-6 000 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral K?',
        correctAnswer: '3500-5000K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral K"sont des Étoiles orange de la séquence principale, Hypergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Jaune clair et leur température de surface est de 3 500-5 000 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral M?',
        correctAnswer: '2000-3500K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral M"sont des Étoiles rouges de la séquence principale, Géantes rouges, Supergéantes rouges, Hypergéantes rouges. Leur couleur relative au soleil est Orange clair et leur température de surface est de 2 000-3 500 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral L?',
        correctAnswer: '1200-2000K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral L"sont des Naines brunes L. Leur couleur relative au soleil est Orange et leur température de surface est de 1 200-2 000 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral T?',
        correctAnswer: '750-1200K',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral T"sont des Naines brunes T. Leur couleur relative au soleil est Rouge et leur température de surface est de 750-1 200 K,'
    },
    {
        question: 'Quelle est la température de surface d\'une étoile de type spectral Y?',
        correctAnswer: '750K ou moins',
        categoryAnswer: starsTemperatures,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral Y"sont des Naines brunes Y. Elles ne sont pas sufisament massives pour émettre de la lumière dans le spectre visible et leur température de surface est de 750 K ou moins,'
    },
    {
        question: "Quelle est la plus grande étoile connue?",
        correctAnswer: "VY Canis Majoris",
        categoryAnswer: starsAnswers,
        explanation: "VY Canis Majoris est une étoile rouge hypergéante située dans la constellation du Grand Chien. Elle est estimée à environ 1 700 fois plus grande que le Soleil et est l'une des plus grandes étoiles connues."
    },
    {
        question: 'Quel nom est également donné à l\'objet M31?',
        correctAnswer: 'Galaxie d\'Andromède',
        categoryAnswer: messierObjectNames,
        explanation: 'M31 est une Galaxie spirale de la constellation d\' Andromède également appelé la Galaxie d\'Andromède . M31 est situé à environ 2550000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Quel type d\'objet est M31?',
        correctAnswer: 'Galaxie',
        categoryAnswer: messierObjectTypes,
        explanation: 'M31 est une Galaxie spirale de la constellation d\' Andromède également appelé la Galaxie d\'Andromède . M31 est situé à environ 2550000 années lumières de la terre.',
    },            
    {
        question: 'Quel nom est également donné à l\'objet M45?',
        correctAnswer: 'Pléiades',
        categoryAnswer: messierObjectNames,
        explanation: 'M45 est un Amas ouvert de la constellation du Taureau également appelé les Pléiades . M45 est situé à environ 440 années lumières de la terre.',
    }
];